點解連登咁多真心膠？

經典潮文都唔識
回下帶，下面一定大把新會然真心膠比人撚

有啲人開膠po講膠野專登激下你城地
下面啲新會然又會好勞氣屌人
連登仔智商令人堪憂

我覺得波圖班假膠弱智難頂啲

因為連登仔都無上過高登 00後黎 點識潮文

太多婦人之仁

初時從高登搬過黎，之後冇上一排，呢家上返好覺，明顯係有班蠢人，程度界乎yahoo新聞啲藍絲同香討之間咁

唔關事，你係明顯見到佢地衝出黎個下毫無顧慮，係笨人出手個種唔用腦

連登=FACEBOOK

但下面緊有真心機同佢地勞氣
明明係高登都係佢地自己人圍喂圍

好撚貼切
呢到其實似鄉土多過高登

u汪鄉土混合體

咁點解就唔係d派膠撚有問題

#195462

#13先岩

mk新會然
兩登文化不嬲派膠
想認真你返u汪鄉土

可能個勢變緊你唔知呢

你又知我就唔係派膠
又要屌5p字
又要周圍覆個 系 字
我都想入你個系

同d唔like邊個youtube8 依然又係咁禁尻入去d
搞到自己個推薦list係咁出條友d片d人一樣咁低能

mk你就mk啦，派膠

你係咪有語癌講野一舊舊咁 好彩呀叔讀得多書先明你講咩？

found dip仔

found dip好撚失禮你
我讀又唔係你讀

又話鄰國搶位 又話教育制度垃圾
想讀多2年書增進下自己都要比人歧視
有料有米笑人,又唔見你離開腥港
成日龜係到派膠 做咸魚做到你咁威

唔好睇 又冇比人限住晒 咪染髮囉
染個頭就叫mk
人人都食到女啦
係咪做自己都唔撚敢

想離開香港原因之一就係因為周街都係雙重標準撚
人地學獨聯係on9 d 但都話敢公開拋頭露面
家陣做下鍵盤戰士就當自己好撚高尚

所以抄登好好玩
好多child,可以撚狗

真心膠已出現

原來found dip都叫讀多兩年書增進自己
唔講以為你讀master

直必腸到

中學冇開IT
選修做埋D爛尻SBA
上FD HD讀IT就唔撚係進修
學D未學過ge野就唔叫增進

大學畢業又話嫌人工低
入唔到大學又嫌比人搶 教育差
人地用左幾年時間想升上大學又叫人後門狗

咁把炮去做低誠哥呀笨
根本就同自己口中屌個d關愛座廢老一尻樣心態
同性相斥 成為自己最不想成為的人

又屌人地o camp文化on99
又話膠po係文化
半斤八兩
帶撚衰個頭 又要話其他人唔正常

幾好 有例子助證下連登仔智商eq都咁低

讀唔成書又懶人哋啲sba

做尻佢d野就叫讀得成書
咁不如考番八股文啦
照做就岩架啦

孔子咁偉大
又唔見你因材施教

乜閪都冇撚教過
叫人由零design成個商場
咁堅我洗撚你教

真係照做 出黎做個奴隸就叫智商高
正正常常就叫eq低
係呀 係人都知得閒膠下放鬆下唔錯
個撚個po都膠就係on9當有趣

有人真心問,下面十個有八個唔係問候人就係撚化人
真心好撚有趣

無他架,都係發表下意見姐
你鐘意都冇人阻你架
不過唔知香港人掙取個樣
「就算唔同意,我都會尊重你意見」去左邊呢

正常人就算點都唔會讀到fd，最多咪asso，hd

你都係驗驗智商好

根本淨係中英文正正常常已經唔洗讀fd啦 又賴sba
仲話移民喎 移左你都唔識講英文啦柒頭皮

冇去考又叫唔叫唔正常
識個黃仁仔
其他攞4 5都 但有科冇去考
係咪又係IQ低?
中學Quit左 ,夠18歲去ive 係咪又係iq低?

fd仔連邏輯都冇 今日真係大開眼界

不妨講下你用緊咩邏輯 又指點下邊到出錯

真心膠其實有咩問題

人地係黃仁仔關你撚事咩
最緊要你唔係呀麻
其他攞4,5係人地
咁你呢？
拎4都唔係好勁咋喎， 不過對你嚟講就可能好勁嘅

每次見到波台班假膠撚啲00後細蚊仔就覺得好好笑

通常都係啲mk廢柴先讀fd

不如兩位高手又講下個成績黎睇睇
我唔介意學下野呀
人人fg 50k 9科5**係咪
真．chil登

下下講人地
人地做官都唔關你條廢人FG仔事啦

高手我就唔敢認,不過我諗訓起到高你幾個LV咁囉
至少我有大學讀,唔使讀Fg

認真你就輸了

樹人中學
Fg我冇讀 不過hd就黎fg姐
讀到大學都周街派膠
唔搵多d境外人士黎讀真係怕影響校譽

笑人樹人中學???
你自己咩料??連你口中所謂既樹人中學都唔要你呢

利申:8大

都冇撚去搵過 jupas都冇尻報
大學畢業死r爛r r份20k呀

我又真心唔稀罕入u,一早諗好晒
大學就好巴閉好睇唔起人
你唔係香港搵工人地都未必識你邊間
祝你見工個hr都係fd仔做上黎

講多都晒尻氣 自己慢慢打飛機

之前睇個post有巴打話洗頭水牌子
打hxxx&sxxxxxx
竟然有好撚多個智仔問姐係咩牌子 真係痴撚線

大佬,點睇你段意都係你打緊飛機下廢青??
唔該你搞清楚
不能與不為
你唔係因為有能力而唔讀大學
係因為不能,就算想讀都冇得讀
唔稀罕??笑撚死人咩

我又真係想知邊間公司咁好會新一代都會請FD仔做HR呀??有既話講聲我聽,我都想做

真係好似有個窮人話我憎就係住豪宅,買林寶
食半島有咩咁好者

讀唔到書就唔會比人睇唔起既
但係讀唔到書又串串貢以為自己好有料既就係垃圾囉

不過你D 社會垃圾Mk仔未見過大場面點會明呀

樓上已經有個啦
連匪我屌你老母呀,放D咁既垃圾入黎!!!!!!!!

00後D洗頭水咪又係佢屋企同佢地買埋
溫室仔係咁

D人成日問點解咁唔鍾意連登又留喺度
我留喺度就係為左撚真心膠